macbook SSD排線請教

用緊部 14 Early mbpr 13" A1502
用用下突然熄左之後部機認唔到隻ssd
拆左隻ssd出黎放入另一部又冇事，所以懷疑係排線燒左
想請教下各位巴打知唔知邊到有得賣個排線？上網搵左好多都係舊款。定係一定要拎翻去比apple 換？

taobao有冇